# Мобильные приложения

**Мобильное приложение работает на устройствах Android и iOS с любыми экранами.
Версия ОС iOS должна быть 10.0 или выше, а Android — 4.1 и выше.**

1.  Скачайте мобильное приложение «Видеонаблюдение B2B Ростелеком»:
2.  для Android — в Google Play;
3.  для iOS — в AppStore.
4.  Введите логин и пароль, указанные при заказе услуги или полученные от
    коллеги, который зарегистрировал вас как сотрудника.
